grammarly 俾錢嗰個版本有冇用

grammarly 俾錢嗰個版本有冇用

lm

有

冇用

寫FYP report用過收費版(自己invite自己呃7日 )

感覺係真係會令文章睇落順眼好多

當然要睇「寫出流暢英文」係咪你工作中一個key factor 先好決定俾錢買

有冇用

啲回覆

......

有時有
有時冇
冇時有

冇

分別唔太大
如果要比三百幾蚊係有啲唔值

成班弱智仔
應該連grammarly都未聽過

樓上全部小學雞黎？覺得好好玩? 認真討論得幾條友

垃圾連登仔

真心想知
其實可唔可以改到啲病句 用詞不當

留名

冇
I is a boy 都check唔到

俾左錢有咩功能用?

grammarly既錢比我
幫你proofread完 睇埋logic

夾錢？

免費版check grammar,preposition,有無串錯字其實已經好夠

之前上淘寶俾幾蚊試過一次收費版
感覺同免費版差唔多

寶貴嘅意見

用左半年，如果平時作文多careless mistakes就買啦
佢成日有啲優惠推出平一半
同埋搵朋友夾幾抵下

淘寶5蚊一日
交assignment 前全班夾份買一日

5蚊都要全班夾

每人比幾多仙

有有地，用個paid version一個月, 佢會suggesr多d grammatical Mistakes / word suggestion. 幫手睇埋plagiarism

幾個熟啲嘅fd一齊夾
一年好似一百蚊都唔洗

有 寫Essay好有用

我用過佢同prowritingaid
Prowritingaid 好用d 由style grammar readable 有個表出成績你睇

之前60%off買左，係唔錯，
但其實免費版check spelling 已經夠用。

比錢有個功能勁好用，幫你搵同義詞，直接轉左佢

上次淘一日成班有5，6個仆街唔比錢

成日錯tense嘅話幾好用，不過同意詞果到佢成日建議我改走啲keyword

利申：英文垃圾

有排成日要寫信就subscribe左
覺得都有用，因為我成日都唔記得某啲preposition
但對我嚟講有啲貴，因為唔常用

同免費版唔同係可以upload同save文
都幾方便

本身都要寫得咁上下, 再幫你執字咪ok

No use doesn’t worth it

正解

真心無乜用

真心想買一個月玩下睇下有無用
之前打咗2000字essay都只都係幫我s轉z，再加幾個標點
利申：ielts7.5

俾過成千一年
冇用...應該咁講比免費版多左D is / a / the 呢d 修正
同埋一D 你唔會用到既功能
比如check 下篇文既出處
同義詞suggestion 咁...

所以買左一年無買
免費版夠晒

If you pay, you can use their mobile keyboard app to check grammar while typing.

仲有好多其他免費check grammar網 都好好用

唔識唔好亂鳩咁講嘢

條友全大階

上年試用過，當時仲廢過Word內置嗰個Checking，唔知而家有冇勁咗

直接俾$100叫個英文勁嘅friend幫我改仲好
連用詞都幫我改埋

嘥氣, 未買嘅千祈唔好買

我勸你唔好買,你會後侮 佢包裝得好好睇,實際用途就
利申: ielts 7.5

例如呢

都有既
不過唔常用既話都幾浪費
舊年定前年我完左個1年subscription佢自動幫我續
仲要逐個月既價扣 貴到我嬲

垃圾 唔好畀
利伸 已買一年

無，比錢其他人改仲好，一年有幾多paper要交呀。。。

其實最好就買三個月plan，基本上九月開學subscribe已經夠用一個sem，sem b就視乎你幾時開始要交assignment，如果唔係二月中-尾subscribe都得，好過subscribe一年但係有半年無用到

之前成班夾做FYP 佢真係check你grammar個function先有用
其實好似style果啲係廢 成日叫我唔好用passive voice
check plagiarism仲廢 話我個ref list抄人

又睇到個有字變左形

冇，除非你對基本grammar/串字冇信心
佢唔會令你篇文睇落英文咗

睇嚟你都要subscribe下

樓主 數到幾多個話有 幾個多話無未

確實也沒有

一Google就有大把

連登仔真係鍾意啲低級趣味

我選擇係個度逐句逐句打
如果有問題佢好快會發現

Click 入去其實佢會同你講有咩問題
基本上提一提你你都會發現到 咩Run-on fragment個d 除左有時候d word choice 唔係好識改 但基本夠用

Sorry for窮jj用法

我見淘寶幾蚊就可以用一日

本身都係咁用

不過想睇下俾咗錢之後會唔會好啲

買過兩次for dissertation

IB 42/45

IB English HL 7/7

IELTS 8.0

International School Grad

Pay me instead.

冇用架
我用完之後professor都係叫我check your grammar

If you write ANYTHING on your computer, you need to get Grammarly.

Really?

冇用 我比錢佢proofread完淨係話我漏左幾個a an the

Grammar 都唔識番去讀幼稚園啦

有
未用過